[DC綜合#9] SDCC

搵左兩個Superman 點解唔搵埋Tom welling

佢都講過唔肯再做superman
但如果batman就可以搵佢

電視出得兩個大超
一個仲要係06年嘅superman returns
Dceu反而就冇得出大超連頭都見唔到

屌

D人話Brandon Routh做kingdom come superman

Cat

Bat

Cat

Bat

Cat

Bat

佢會寫new god電影劇本

firmed

未firm 都係得一個人咁講

只firm會以超人身分係CW出現

Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.
Darkseid is.

但佢本身喺CW唔係做atom咩？

Multiverse

如果係即係connect Christopher Reeve版

但其實Superman Returns 本質上都係一套soft reboot

本身好似話想用呢套開dceu?

入面個Lex 都係膠膠地,
發展明日大嶼

同Nolan BATMAN crossover

唔係dceu

係BVS姐

以wb本性 開得bvs之後就開埋dceu架啦

Watchmen trailer已出

又有一個舊robin join埋

咁咪即係搵個女人扮Batman 搶晒d故事設定黎拍

CW而家只要唔出Batman 點玩都得

Scott Snyder said that “Everything you’ve read since 2017 onward matters and will be connected and paid off,”

將佢寫batman個套帶到全個dc

永遠都係伏線 永遠所有野都係鋪之後
不停loop

套套都咁講

flash:
Black Lightning:
Super girl:
Green Arrow:

但今年好強調，one universe希望flash，arrow做得好好睇睇

Donna

左一,左二係咩人？

Wonder girl aqualad

Aqualad唔係黑人咩
黑變白未俾人屌夠？

Supergirl會有joker?最尾聽到joker笑聲

應該係Lex Luthor
DC唔俾電視台用小丑個名的，之前Fox套Gotham都冇用小丑個名，只能夠暗示下咁

Doom patrol s2
Young justice s4

個robin係jason定dick黎？
Dick唔係燒左套suit啦咩

Aqualad唔係得一代

個頭Deadshot咁

Young Justice Season 4
Doom Patrol Season 2

應該係lex佢都夠奸丫

Doom Patrol 仲有Season 2?
睇左4集頂唔順放棄

走寶

Deadpool vs Deathstroke vs Deadshot

把聲

咁正都棄劇

Penny penny penny

乜野黎類像alliance 3?

就嚟有10年歷史ge mmo

由PC,PS3 殺到上 PS4 X1 Switch

岩岩ps4開隻人玩
都幾無聊 同當年感覺相同

HUSH

同我預期唔同

今年小丑

幫推

點解會變左佢

太多人知係邊個, 所以玩你地
我直至last 30 min 仲懷疑緊

未睇呀
又好似gotham by gaslight咁呀

well played

唔係好接受到佢自爆果下我真係大大聲下左岀黎 之前一直都覺得係9up 點知係真

不過都幾好睇既

BATMAN: THE 1989 MOVIE ADAPTATION DELUXE EDITION HC
writtenby DENNIS O’NEIL
art and cover by JERRY ORDWAY
In time for the 30th anniversary of the blockbuster movie Batman, DC reprints the official comics adaptation in hardcover for the first time. Written by Dennis O’Neil, the dean of Batman writers, with lush artwork by Jerry Ordway, this story faithfully brings to comics the story from the Academy Award-winning 1989 movie! Collects BATMAN: MOVIE SPECIAL #1, plus high-quality scans of each page of original art presented in black and white to accompany the final colored pages.
ON SALE 11.20.19
$19.99 US | 7.0625” x 10.875” | 144 PAGES

十月好多書

Tom King後遺症

睇HUSH 都覺得catwoman好難頂

好懷念ss筆下嘅julie同bruce wayne

Joker真係多倫多影展首映,那兒來的自信

Dc又玩深度
So dark...

The Switch version of DC Universe Online will launch on its own band-new server, separate from all other communities, however, the game’s official site explains that they intend to explore crossplay options in the future. Also, since your Nintendo Account will be required to connect, longtime players will not be able to link existing profiles from other consoles

mafex 買tdkr定hush好

我pass
除非tdkr有埋robin

both pass?

Hush果隻麻麻

總覺得配件少咁d野+ 其實身上detail比真人suit少咁多但賣咁貴

咁熱鬧

全部真人版放晒落去啦

adam west

Aflred真係咁撚好打？

Hottoy 出batman forever

威尼斯影展都入埋

N52

巴打平時食大麻好重手？？

幾型

動漫節見到 好靚

有無巴打睇左the boys 完全係黑暗版JL

好過Marvel d馬戲表演

收皮啦dc狗
唔撚記得左JL?

語氣好熟，邊位朋友開新A/C？

差唔多半年la, 推po仲密過我地, 最好笑呢到Marvel/ Dc兩邊都睇ge多過 真正ge 死撐DC影視死忠（即佢地認為ge DC狗）

仲要呢度睇漫ge多

上邊兩隻公認盲撐dc狗黎

Starlight

我有啲懷疑係前嗰排嗰隻財經台過街老鼠，搞到要搵人代出聲明退出，不過懷疑啫，可能唔係呢。

套套改編都唔掂 好悶 做唔返書果個感覺

有冇去top間大眾

有咩睇

100蚊3本美漫

有咩書
不過土地問題

DC/Vertigo:
New Teen Titans, Supergirl, Lucifer, Fables, JLI, JSA, Legion of Superheroes, 52, 好多Morrison, Alan Moore
基本上Pre-flashpoint

好喎
N52 不了

有冇人去the one 老爺80周年

會唔會拍Blue Devil

成套cut左點會有Spin Off

CW COIE Bruce Wayne....

Kelvin Conroy

唔差在搵埋mark hamill啦

一人分飾joker and trickster

Tom king睇得咁透

我真係恭喜你呀

on9 wb可能為咗唔轉檔期 轉人拍

做dc fan咁撚慘
奉勸各位dc手足轉會

香港呢個時勢 見到aquaman因為示威唔拍戲
重可以仆到出黎因為私怨抽水
呢d人同佢地口中最痛恨果d咩iq好高既on9
其實唔係好睇到有咩分別

有關人士已block

傑森·莫瑪參與示威行動登上國際版面之後，DC電影《正義聯盟》當中的“閃電俠”埃茲拉·米勒（Ezra Miller）特別到現場聲援他，兩人也在現場合照留念。此外，巨石強森日前也在節目中支持這項示威活動。

見到隻lobo造型都幾唔開胃

The Hollywood Reporter revealed on Friday that John Wick director Chat Stahelski is coming on board Birds of Prey to assist with action reshoots.

搞到我有d期待BOP

好似話會有SS2 HQ個新造型

Snyder cut
Dc fans爭取到訴求未

水佬一唔操即刻變肥仔

唔知點解，覺得似鐵血戰士

可能只係華納攪d新聞谷下人氣
Aquaman 2將如期拍好上映

Alfred

007定劇果個？

都係果句，Tom king係咪好憎batman

好似d人買公仔跟住逐隻整爛佢咁

alfred繼被斬斷手再中招

The seemingly never-ending saga of the Flash movie starring Ezra Miller seems to be still moving forward. Speaking with W Korea recently, Miller was asked about his upcoming projects, and he said he could only discuss the ones that are “absolutely confirmed.” And, yes, he mentioned The Flash.

Hey kid

WW 請左兩架飛機過亞馬遜救火

Suicide squad cast左nathan fillion

28 號有joker trailer

Release Snyder cut

Be batman

Amazonian

今日出小丑預告

幾點

點解斬手之後好似冇斬過咁

想睇金甲多d

一粒鐘後

眼神想點
拍緊AV?
引誘你班dc毒j

過左啦

出左啦

Metoo

仲未睇到小丑嘅味道

因為未有紋身？

Joker

前導預告正d

It exists
屌

Flash又有新導演：IT果個

每隔一排就有新導演

演員呢？

Ezra Miller

通常過幾個月又換導演

永續dceu

基本上只係Batman同有關角色被抽出黎拍另一個宇宙

BOP WW1984甚至新SS都沿用DCEU帶落黎既設定

《雷神索爾3: 諸神黃昏》導演泰卡.瓦提提 (Taika Waititi) 目前正在與華納兄弟影業接洽，有望以演員的身份加盟導演詹姆斯.岡恩 (James Gunn) 執導的《自殺突擊隊》(The Suicide Squad) 演出。

據悉，《自殺突擊隊》劇組將會於09月11日進行劇本試讀，並且在隨後的23日正式開機拍攝。

泰卡.瓦提提曾經參演萊恩.雷諾斯 (Ryan Reynolds) 主演的《綠燈俠》，而且他和詹姆斯.岡恩均是漫威影業旗下兩大電影系列《雷神索爾》和《星際異攻隊》的導演，二位的合作想必會讓粉絲們更加期待《自殺突擊隊》。

消息來源：
Deadline

dc依家勁用恐怖片導演

唔係話WW1984係reboot咩？

Joker 威尼斯影展首映好評如潮

咁好笑

birds of prey預告偷跑

IMDB 9.6

Masterpiece 10/10

唔太期待
既然係3級 只求暴力d 動作場面拍得好d
唔好似個套自殺特攻咁

搵左John wick個導演重拍過曬d動作場面
劇情睇劇透仲鳩過自殺特工

造型一流 劇情九流

Doomsday clock#11=#1-9可以掉晒佢

Birds of Prey teaser

繼續吹

小丑女好似好正

Titans Season 2, Episode 1 Review – Feels like an Ending

好似本身係season 1 ending 佢抽起左做Season 2第一集

頭40分鐘可以skip
但season2個頭開得幾好
Deathstroke好正

屌你班dc狗 拎豬肉獎就打哂J
拎奧斯卡先出黎圍爐打J啦

真心定假膠

請善用起底功能

鐘意引戰既marvel狗黎

Blocked

todd phillips 向wb一共提出四套戲idea 其中一套就係joker

其餘三個呢

佢目標係拍dc反派
全部玩黑暗系
但華納未應承

應該都係Dc black label 但無講係咩

Deathstroke
Black adam
Ras al gual
Sinestro

Black adam 係new line 嗰面

據知狄維莊遜一直都有跟Marvel Studios總裁Kevin Feige保持溝通，希望可以招攬他加入MCU，目前最有可能扮演的角色會是《黑豹2》（Black Panther 2）中的反派Namor，是Marvel漫畫旗下其中一個歷史悠久的角色。而且有指狄維莊遜等待《Black Adam》開拍很久都未有消息，開始有些不耐煩，加上華納兄弟（Warner Bros.）又削減《Black Adam》的資金，就此感到不滿，且很有可能會退出DC《Black Adam》，所以加大了狄維莊遜避談《Black Adam》或可能會轉投Marvel懷抱的可能性。

個人覺得尼幾年佢過曝得好緊要

做黎做去都係個d硬漢角色 好似倒模咁

睇到悶

唔覺得佢識做戲

但佢又好似好受歡迎咁 好似套套都好收得咁

佢依家係hollywood 最高薪男星
吸金力仲好強同多產
仲有佢個前妻經理人好有牙力, 套戲開唔開到,好睇WB 比到幾多錢
(同超人同一經理人)

佢前排先岀左ig post話準備開拍喎 似fake news多

佢咁的外表唔通拍文藝愛情

"It's not really connected to that [DC Movie] Universe," Phillips told the crowd at a Q&A for Joker during the Toronto International Film Festival. "And it was really intentionally not. I mean the original idea when I went to [Warner Bros.] with the idea was not just about one movie, but about a label - sort of a side label to DC, where you can do these kind of character study, low-rent, low-budget movies, where you get a filmmaker to come in and do some deep dive into a character. So it was never meant to connect, so I don't see it connecting to anything in the future. I think this is just this movie, you know?"

According to Joker director Todd Phillips, this was the exact line of thinking when creating the mad villain's unique film which exists in its own disconnected world. “You can’t beat Marvel — it’s a giant behemoth,” Phillips said. “Let’s do something they can’t do.”

官方卡司

80年代sytle

Michael Rooker
John cena
Taika Waititi

Idris Elba, Peter Capaldi

有冇人覺得TITANS入面個beast boy有啲似的士陳

Titans nightwing 流出

靚仔好多woo

WOW Fun Fact: Titans Beast Boy 當年想做DCEU Tim

雖然很多人因為《暮光之城》（Twilight）的關係，對於裡面男主角羅伯·派汀森（Robert Pattinson）飾演蝙蝠俠這件事情有點微詞，但現在許多媒體和粉絲都紛紛以他在其餘電影的驚人演出緩頰，越來越看好他主導的黑暗騎士故事，因此希望能得到更多消息。

而就在最近，知名的宅界電影人凱文史密斯（Kevin Smith）指出經過他可靠的消息來源查證，得知了這部蝙蝠俠電影將會改編自經典漫畫故事《漫長的萬聖節》（The Long Halloween）。

Nolan咪改編過，又嚟多次，寧願佢改Arkham Asylum系列

個譯名同張海報想點

Black Mask

Cult 片？

解瘋小丑女，一見到以為台灣譯名，仲用國語諗係食咩字，點知原來係食解封

希望唔係ss之流

可能比SS更差

FINALLYYYYYY!!!!!

自從睇左dc animate movie之後 無再期望過live action 屌你WB

再流出

但係Doomsday clock 好似仲有佢出場？

Don't give me hope

Jared Leto?

hunka hunka

Not Rocksteady?

Don’t give me hope

Rocksteady係咩？

Rocksteady Studios是一間位於倫敦高門（Highgate）的英國電子遊戲開發商。他們的遊戲有《Urban Chaos: Riot Response》、《蝙蝠俠：阿卡漢瘋人院》、《蝙蝠俠：阿卡漢城市》和《蝙蝠俠：阿卡漢騎士》。

More evidence for the Court of Owls connection came from Batman comics writer Scott Snyder. He tweeted, and then deleted, a post that specifically mentioned the Court of Owls. He used the hashtag #bewarethecourtofowls in his since-deleted post. You can see a screen-cap of his tweet below.

Ok今次堅

快d到10月3啦

又幾型

Crossover有3個超人

Kingdom come

Smallville

好快有新Trailer

華納出既trailer應該都唔會差得去邊
希望套野唔差啦

Trailer絕對唔會令人失望

不推文回覆

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Harley Quinn The Movie Featuring Birds of Prey

好ss feel...

成條trailer 都係HQ solo

完全唔想睇，垃圾

有鬣狗

Birds of Prey (and the Fantabulous Emancipation of One Harley Quinn)
咁叫咪算

好joker

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

做左

感覺上瑪格只係做到個種表面好瘋狂
可能小丑女個角色本身就係咁啦同小丑無得比

Harley呢個角色應該癲唔曬/扮癲我覺得

Harley癲在佢對joker既瘋狂迷戀

有印象, 動畫版joker 好似對佢呼呼喝喝, 有時會打佢
joker 為左脫身,有時利用佢丟低佢
HQ 又要死番去搵Joker CLS

條trailer都講左 HQ是為主人而活

Joker好撚好睇

想睇ewan only

想問吓如果想睇返batman/joker既漫畫，會唔會話有條list可以跟住睇？
因為我見佢好多名，唔知邊到睇起

停一停 諗一諗
一個禮拜後重有呢個興趣再慢慢討論都唔遲

已睇Joker，男主演技頂班，不過夾硬連結少爺度好似有啲做多咗

原本安排佢係火星人

即係話trailer入面嗰個真係Supergirl

關咩事

MOS 時已傳佢係MM

Zack
JL究竟刪左幾多嘢

做多咗la

Zack鋪去JL2

( Show Blocked User - Zack Snyder )
好撚煩

When JOE asked Conroy if he was coming back for what is supposed to be a Court Of Owls-set game, he replied “I’m not.” We told him that we thought that was unfortunate to hear. “I know. I don’t know why.”

其實我地真係搵得太多佢地兩老

揾Troy Baker一個配哂

我窮撚買得本1蚊貪個封面

Blame the victim

之前Amazon標錯價，抵到仆街

呢本香港買要幾錢？

定價USD 50
大約港紙350掛

Thx師兄

做埋Crisis on the infinite earth就退休，好完美啦

And yes the DC timeline was shown off on DC Daily back in September and we never even saw…

因為都冇人睇 我都冇睇好耐

問題係 宜家睇d野已經又全部唔通
咁不如果你又reboot先出個時間好過
Zero hour都唔係第一期就出條時間線啦 好似係

同樣排左係2021年上既Batman幾時開拍？

Cancelled

成班砲灰

CW crisis on infinite earths 彩蛋

Bird of Prey (TV)個Huntress 係Bruce同Selina嗰女,好似而家當咗係 89後續

CW真係可以玩到好盡

嗰個BoP不了

今次CW個連動好誇 咩都玩得 好似連1966個robin都有份

究竟WB高層當年點解要比25M美元Joss Whedon 補拍JL

個補拍費已經等於Joker一半製作費

Robin已經有相。而家傳Lucifer同Smallville個Green Arrow都有，呢個lineup真係無人估到可以玩到咁大，勁過Justice League啦

我想要Mustache cut多過Synder Cut

Smallville 綠箭已confirm

有鬍鬚咪幾型
鬍鬚加black suit

差WW就可以組Justice League

搵齊佢地啦

On9 鋼骨個演員過左身啦

Smallville個superman唔上suit，可能係退休超人

Marv Wolfman都會客串

依家咁既樣

George Pérez呢

好似話佢唔中意著緊身衣所以先唔suit up

壯年時期就退休
Kingdom come都未啦

佢做kingdom comes超人應該好正，可惜

Tom做返season 11個個大超啦

Supergirl 有舊ww?

即係邊個

搵埋呢個flash就正啦
Btw 好似無綠燈俠

Crisis On Infinite Earths嘅作者

呢段fan made整得好正

新貓女...

屌你JR Jr啲死人畫

Mad max ,x-men first class 佢有份

想象緊如果出呢位既獨立電影會點

煩到仆街

原來係Aquaman 繼女

Jason Momoa都係大佢十年

認真咩？

好噪

Paul Dano

又係一套戲出N個奸角 好易出事

仲有企鵝.....

可能係一班跑龍套，一開波就捉哂入Arkham Asylum

成隻game 最想打9佢

呢頭講完果頭就出casting

宜家都係1.5個姐 貓女加謎語人

唔係仲有企鵝？

《黑亞當》拍攝檔期敲定！

今日稍早，道恩.強森 (Dwayne Johnson) 在社群平台 Twitter 宣佈其主演的電影《黑亞當》將在2020年07月進入製作階段：

「這個項目跟隨我已經擁有十年之久了🖤⚡️

拍攝作業將在這個七月展開。

感謝大家的支持。」

終於出

Shazam會唔會客串

唔會 shazam3先會兩個見面

DC film 未來應該每年兩套電影：
2020 BOP WW84
2021 SS Batman
2022 AM2 BlackAdam

JL2呢
Mos2呢
Flash呢
Cyborg呢
Green Lantern 呢

第二集都未有已經話拍3啦？

第二集準備緊啦 劇本都好似就搞掂
好似個導演plan左三集

仆你個街
Man of steel想拍2都咁難

Plan咁長遠到時又係取消

這個項目跟隨我已經擁有十年之久了

出到再講啦

咁其實宜家仲有無DCEU？佢啲演員有啲keep有啲換 我覺得好亂 harley quien 又keep 但係Batman又換

呢條問題唔好問

套Batman唔算DCEU啦 其他就算係DCEU 個關聯性都會好低 可以獨立睇

Dceu is dead,bury it!

正正經經拍好Shazam 2先啦

Batman d casting 都轉曬 局長轉埋黑人
應該唔係dceu

其實都唔理佢係唔係同一宇宙 只係唔想同一個角色 過幾年就轉演員 差唔多劇情又再重新換人做一次

aquaman 2 2022上
black manta做反派

最重要邊個導演先

暫時未知
只係知溫子仁間制片公司原子怪物會接手
男主角話規模會大過第一集
而且華納同溫子仁好受男主角提既意見
點都好 希望溫大導執導啦
aquaman係我認為最好睇既爆谷類英雄片

black manta 好正, 佢出場就係有種"我要復仇"的氣場

係 幾鐘意個角色
老豆死個下佢d表情好正
不過實力好弱

男主夠講過話希望release snyder cut

轉咗邊個做gordon

呢個
(DC) 蝙蝠俠演員Jeffrey Wright : 支持「香港示威者」

loop咗5次

monreal隻新game可能叫Batman: Arkham Legacy
可能有得用bat family

我最唔期待既畫面

Firm 咗James wan 拍埋第二集啦

即係最後揾返貓女同佢結咗婚？？

CW拍超人影集

To be fair, comic books 咪一様some are not connected and some are connected

HBO拍green lantern

影集

This is dc

HBO出Snyder cut

Zack cut is coming! Zack cut is coming!

fake>?

Fake

【DCEU/電影《正義聯盟》原配樂作曲家公開確認『札導剪輯版』配樂已完成】
電影《正義聯盟》原配樂作曲家Junkie XL(Tom Holkenborg)在接受媒體專訪時表示，原先由他負責的版本配樂已全數完成，他甚至可以完全公開這些曲目，並且『這是一版真的很棒的配樂(It's a really great score)』，雖然檔案都在他手上，不過礙於合約原因他並不能公開它們。
記者追問到他認為這個版本的配樂後續有沒有機會問世，但Junkie XL只是含蓄的表示他不方便評論，但唯一能強調的就是『全部曲目已經完成了』。

HBO 套綠燈成億budget

等睇又出事

hbo ok ge
D 劇出名高汁

got

出Zack cut前放風前奏

Zack cut不是夢
Hbo hbo!

D&D 垃圾啫

GL 好似好多野玩, 點寫都得

Release the snyder cut

咁仲拍唔拍電影版？不過好期待，我覺得HBO電視劇應該高質過DCEU嘅電影

好難想像點可以拍GL拍得好，應該認真向定搞笑向？

原著漫畫喺認真定搞笑？

有無睇watchmen
有一半水準已經勁高質

香港有冇份先hbo max

搞笑向電影咪玩左 結果咪收左皮

連hbo now都無

11月17
集氣HBO 放Snyder Cut

跟我一齊大叫
Release the Snyder Cut!

做乜鳩

好似舊情人咁窮追不捨

confirm咗Jeffery Wright 做局長

Zack cut訴求，缺一不可

即係唔係DCEU 似乎WB都係會繼續行批同一個漫畫人物 但會出現係唔同影視作品唔同演員 各有各做

BvS已經證明左就算JL有Snyder cut都一定係爛

唔認同BVS 導演版爛 不過主觀感受無謂爭拗

x2

x3

唔準你咁講zaddy

深度同藝術的結晶唔係一般人識欣賞

x4

x5

唔係話Snyder Cut會好睇，
好多人只不過想睇番套完完整整既dceu戲做收尾

Snyder cut一定好睇過josstice league先

傳聞今日公怖Snyder cut

隊長推dc post好勤力

原來Jim Lee 個女好正

圖呢

x6

Dc狗肉便器

#ReleaseTheSnyderCut

ps 鍾意Zack 嘅vision 同佢啲戲

收檔啦你

發癲死遠啲

marvel fans又話香港咁既時期唔好搞事引戰
點知..... 唉

俾joker激到痴左線

Jason Momoa 睇咗snyder cut 同暗示做埋VFX

Snyder cut is coming

之前Junkie XL話配樂已經完成
而家連VFX都搞掂
Zack cut真係黎料

Joker就快上到1B
R rated 低成本 無強國票房

以家都淨賺5億

原本起初諗住收三至四億都有錢賺

無強國呢個好重要
等荷李活班友知唔駛下下靠強國先有賺大錢

票房減成本x3 應該淨賺7億美元
唔計支那票房都直迫Aquaman票房 真係好勁

宣傳同院線分成

Joker就黎10億

重要無3d

WW1984首映好似劣評 又會步SS同JL後塵？

WW84取消

？！

Wonder Woman #84 is dead.
There is only Wonder Woman #750.

熱烈地彈琴熱烈地唱

希望DC明白自己強項係單頭電影，唔好再諗universe，續集嗰啲啦

WW2單頭都柒左，點睇

Black Adam 下年開拍 預計2021年上映 會有Hawkman.

好似當時話ww係爛片一樣咁睇

拍咗先啦

WW2睇左劇透,劇情弱智

是但中一樣
1.上映延期
2.中途換導演
3.Canceled

仲理佢

近啦近啦

希望係真

跟我一齊大嗌
Release the Snyder cut!

射左未

Crisis on Infinite Earths will be split over the winter break. Supergirl will kick things off on Dec. 8, Batwoman will follow on Dec 9, and The Flash will air on Dec. 10.

Things will then pick back up on Jan. 14 with Arrow, and will wrap up with Legends of Tomorrow on the same night.

當shazam 2 定 外傳

外傳

無支那都破1b

呢排post 得好密

前傳下話？

Zack cut is coming

Golden lion✅
Golden frog✅

ww84

加入撚狗行列

反了反了

好多演員同幕後都出左聲

唔通真係燈到出

係就好

差hc同ezra未出聲

前DC President都retweet 個hashtag

6個主角欠henry未出聲

Henry拍witcher理撚得你

眾星雲集一齊大叫Release the Snyder cut

傾緊Joker 續作,Todd諗住問wb拎曬全部dc反派起源

Release the Snyder cut

補充：報道話拎多咗最少一個

Ok
Release the Snyder cut

我要Batman 反派!!!
但最重要係一定唔可以改膚色!!!!

Riddler Deathstroke Bane

據外國傳媒引述知情人士指出，《Black Adam》將介紹Justice Society of America到DCEU，這或代表「閃電俠」Jay Garrick、「綠燈俠」Alan Scott、Hawkman、神奇女俠及Doctor Fate等超級英雄有機會在電影中出現。目前只有超級英雄Doctor Fate確定會在電影中登場。

該報導續指出，華納兄弟正邀請曾在《變種特攻》系列中飾演「磁力王」的米高法斯賓達（Michael Fassbender）飾演Doctor Fate這個角色。假如最終華納兄弟未能獲得米高法斯賓達，他們會找個跟米高法斯賓達的類似的類型飾演Doctor Fate。然而，米高法斯賓達的後備名單則沒有公開。

除此之外，《Black Adam》監製Hiram Garcia早前接受外國傳媒《CBR》訪問時稱，他們正在商討是否邀請由亨利卡菲爾（Henry Cavill）飾演的超人客串《Black Adam》。他稱：「DC宇宙是一個奇妙的宇宙，我們對所有事都持開放態度。」他還指出：「我們和亨利卡菲爾是好友。」莫非他正暗示把超人有機會回歸DCEU？

Henry Cavill 也順勢評價了他主演的 Superman 三部作品，他認為《Man of Steel》是個非常好的起步，就算現在回去看，他也不會做任何改變；《Batman v Superman: Dawn of Justice》整體相對黑暗且比較像是 Batman 的電影，但他覺得該風格是適合的；最後的《Justice League》簡單來說就是搞砸了。

啱啱又係netflix重溫mos d精彩場面

Zack 人緣好好

到最後，都係無Snyder cut

唉，都慣左

華納兄弟影業的 DC 電影《正義聯盟》（Justice League）自 2017 年上映後，就有觀眾發出請願希望可以看到原導演查克史奈德（Zack Snyder）的導演版，至今兩年的時間過去了，這個討論仍然沒有停歇，不過關於這個導演版的真相似乎是在有跟沒有之間，因為有人說看過，有人卻說不存在，而在喬斯溫登（Joss Whedon）接手後製工作時同步加入的配樂師丹尼葉夫曼（Danny Elfman）日前在 The Big Reviewski 播客節目受訪也對此表示了自己的看法。

「嗯，事情是，查克從來沒有正式完成《正義聯盟》這部電影，所以我不知道到底要怎麼做出一部查克的導演版。他當時遭逢重大的巨變，也因此迫使他無法完成工作。我不太能理解的是，因為並不是說他被開除了，然後有一部完整的查克導演版，接著華納兄弟又雇用了喬斯溫登。當喬斯接手這部電影時，他大概只有幾天的時間做好準備，這是很特別的情況。我相信肯定有一些電影在導演被解僱之後，電影公司因為不喜歡內容的呈現而做出徹底地改變，這時候觀眾或許就會心想，好奇之前的導演是怎麼拍的？但我真的不知道這樣的心態該如何應用在這個案例上。」

而除了觀眾以外，不少曾參與《正義聯盟》製作的幕後工作人員，以及相當喜愛超級英雄電影的凱文史密斯（Kevin Smith）都在這兩年間持續對「查克導演版」表示意見，而更令人好奇的是，從本月中旬開始，陸續有多位此片的主要演員包括班艾佛列克（Ben Affleck）、蓋兒賈朵特（Gal Gadot）等也都紛紛在網路社群上為查克導演版發聲，甚至查克史奈德本人還轉貼他們的發文，究竟葫蘆裡在賣什麼藥，就讓我們繼續看下去。

DC漫畫疑似為香港示威者打氣，激死班大陸仔

嗱dc，今鋪我就撐你喇

可惜已del post

垃圾dc又要威又要帶頭盔

3個半鐘

幾時有trailer？

8號

High Ground

個樣好得戚

原版5 個鐘

之前曾有消息傳出 ＤＣ 綠箭宇宙系列的節目統籌馬克古根漢（Marc Guggenheim）有意邀請尼可拉斯凱吉（Nicolas Cage）在綠箭宇宙的大事件《無限地球危機》（Crisis On Infinite Earths）以某平行宇宙的「超人」身分登場。雖然當時很多人把這個消息當成芭樂看待，不過馬克古根漢本人在接受 Indiewire 訪問時坦承了確有此事！

希望電影部學下電視部咁識玩個universe

電影就拍咩都干預 計劃亂晒 CW就玩到幾大都得點同

電視係慢慢建立個世出嚟，電影就一部出哂成隊JL

WB自己可以控制出邊套

聽朝出正式預告

套甲kingdom come

係咪stranger things個商場

Gal Gadgot開始老，要拍三部曲就快

Wonder woman 1984 aka stranger things 3.1

如果Adam west 仲係到就好

屌你老母！！

有Titans

廢咁多

Joker golden globe 拎咗4個提名 漫改第一

唔知係筆直問題定點，電視版有啲膠，但個演員係做得幾好

好似low cost cosplay

The Flash has a new release date and it’s July 1, 2022.

Warner Bros. has given a new release date to Ezra Miller’s long-gestating Flash movie. The last bit of major news we had received on this project was Andy Muschietti signing on to direct, and that followed on a week after Miller confirmed his dedication to getting the film done.

flash

黑衫

又可以J幾年

傳左好耐 終於證實 其實有玩具出左

聽講好似佢著住黑衫打final battle

唔求啲乜嘢，

但係我覺得如果唔播返原本套戲出嚟，

對所有有份參與過嘅人都好唔尊重，連credits都冇

We finally know when Shazam 2 will be hitting the big screen. Mark your calendars for April 1, 2022.

After a lot of questions about when Shazam 2 may happen, it has now secured a super intriguing release date. This places it just about four months after the release of Black Adam on Dec. 22, 2021. This doesn’t mean Black Adam will show up for sure, but it definitely has us curious.

The future of DC movies is filling up rapidly. The current line up is:

Feb. 7, 2020 – Birds of Prey
June 5, 2020 – Wonder Woman 1984
June 25, 2021 – The Batman
Aug. 6, 2021 – The Suicide Squad
Dec. 22, 2021 – Black Adam
April 1, 2022 – Shazam 2
July 1, 2022 – The Flash
Dec. 22, 2022 – Aquaman 2

Doomsday Clock #12 (Of 12)

終於可以2020年前完到

"oh this is
this is the end of the book

it just
it just stops here I guess but not before Miller decides this book needs a cameo from Greta Thunberg, very cool

so like, it was a "fake election"
but
there's still no real explanation as to why Darkseid faked an election
or why Joker was there
not even why he was alive just what Joker was even for, he doesn't
do much

I've read this entire book and I can't tell you what the plot was actually about
this was painful to read and i actually think worse than Superman Year One, the plot is incomprehensibly all over the place, the writing is awful, Miller attempts to make serious points but fails to make any, it's meant to be anti-Trump satire but forgets that it actually has to satirise Trump himself in order to do that instead of going "yeah Darkseid and Joker are faking an election with Trump that's how this works"

this didn't make any Goddamn sense and I can feel my soul dying

Final count: 1340 words in bold across 47 pages. Jesus Christ why

you guys owe me chocolate for me sitting through this one"

5G

有冇邊隻Dr Manhattan figure 推介

睇完反而唔想買...啲手工好似好差咁
仆街DC 摺咗ICON條LINE

買個shf素體油藍佢

有得諗喎，雖然唔夠大隻

唔係出咗大隻版咩
不過shf係矮啲咁

city of bane終於完

唔洗再睇煩膠thomas Wayne

不過之後又係joker，悶撚死

James Tynion IV寫應該唔會太差掛

諗起一年來廢老thomas係咁my boy

真係頂唔順，求下Tom king 唔好再寫batman

仲有15期Batman/Catwoman你嘆

Lube man幾時出figures

唔tom king就joker
屌真係

Tom king寫batman唔緊要
但係唔好每個月兩本發夢書
開本新書俾佢寫飽佢咪算

開盤某角色幾時又翻生好過

One Shot返生

唔番生 唔接GJ

有無人買zack 件3

？

搵到個1:6有J 嘅素體，爭個頭雕

頂唔順手臂啲logo

屌你 harley quinn 動畫個damian

十年前MK 款

有Green Lantern同Martian Manhunter logo

不如換埋個主角

Superman

#LittleSweetPotatoPie

Starwars搞到咁 仲話比JJ拍MOS2 GL

dc手足幫幫手

已簽

Done

ok

拉

金球獎戲劇類最佳男主角－瓦昆菲尼克斯《小丑》

金獅✅
金球✅✅

仲差oscars今次應該有機

仲有SAG ,BAFTA兩個爭

batman 2020

好似無見過佢操肌，瘦骨仙Batman?

BAFTA出左nom
Joker拎咗11個nomination

如果DC拎OSCAR又可以屌打MARVEL

英國個邊joker口碑好似幾好所以我幾睇好

Flash movie will feature a different version of Flashpoint

BOP black mask玩具

三代Batgirl 居然係扒手

係咪無咩人期待套野
太過ss feel

太女權feel

Bruce

Joker 11個提名

屈左機 今年咁大競爭都11nom

最估唔到係best director其他都合理嘅，男主同配樂就應該拎硬嘅

Best actor jp刷曬獎咁滯

Hi HQ

DC狗

DCEU rebooted

?!

睇咗coie未

未😂

點估到居然要靠coie做reboot

除咗個奸角外
真係提唔起睇嘅興趣

隻配樂好聽

有無link啊 師兄

oie解釋咗DCEU啲戲點解食設定
因為係pre-crisis同post-crisis DCEU

有電影版份？

dc搞下平行宇宙噱頭

OG DCEU= MoS, BvS, JL "Synder Cut"
Coie reboot所以冇得打Darkseid

Reboot之後Aquaman開始唔駛理JL佢地啲設定
THEY ALL MAKE SENSE NOW.

Suicide Squad唔計

掉返轉
Coie後先係Snyder cut得唔得
洗走josstice league

天滅wb 高層，光復sc

89 batman 同 Christopher Reeves超人點計？

都唔係dceu

另一個宇宙啦

SS爛到wfc

WW呢？

WW咪Diana年紀大記性差

總結下而家DC電視有咩earth

01-CW
02-Stargirl
09-titans
19-swampthing
21-Doom patrol
96-kingdom come
666-Lucifer

有冇漏？

CW係Earth Prime

CW入面都唔止一個earth啦

coie合埋咗幾個做Earth Prime

Earth Prime-CW
02-Stargirl
09-titans
19-swampthing
21-Doom patrol
96-kingdom come
666-Lucifer

JSA全家福
Starman真人版件衫好柒

黎緊black Adam 又會出JSA

Coie姐係點？
唔熟

冇睇coie finale?

wb好撚鐘意撞自己橋

無

titans第一季去過Doom patrol到播

佢當唔同
可能因為之後doom parol會去hbo到播區分翻
Btw,Titans下季又出幾個新人,套野已經變成dc人物介紹廣告

第一季已經係咁

仲有HBO Max既綠燈俠？

係喎
Earth Prime-CW
02-Stargirl
09-titans
12-green lantern
19-swampthing
21-Doom patrol
96-kingdom come
666-Lucifer

coie嗰GL係Ryan Reynolds版片段黎

仲以為cw cg好咗

titans wonder girl on9咁為拍死已死
s3棄劇啦！

我想睇jason死

你睇返今次crisis啦

Titans個劇本真係浪費左成個製作 明明選角(除左星火）造型拍攝都咁好 風格仲同電影咁接近 但劇情真係9流

SAG都贏埋 無咩懸念lu

睇左小丑女d打鬥片段
垃圾到嘔
幾條女打人軟弱無力 d動作設計仲柒過ss

John wick 導演補拍過

Dc係咁垃圾

已經放棄

有冇人會去睇小丑女我睇外網評價好似幾好

樓上話緊垃圾

段片d打鬥真係

百度

想問下漫畫劇情
無追好耐,想問下點解當初Lex會入咗JL?
真係洗白轉好定另有陰謀
我睇到打Darkside時幾個JL成員變咗神就無追落去

Warner Bros. Pictures 最新 DC 女英雄電影《Birds of Prey》（猛禽小隊：小丑女大解放）於月初釋出最新預告，能看出由華裔女導演 Cathy Yan（閻羽茜）個人執導的風格擁有大量的鮮豔色彩，十分符合劇中女主角「小丑女」Harley Quinn（Margot Robbie 的特色！

DC 去年在經歷了《Joker》的巨大成功後，自然會對《Birds of Prey》抱以相當大的期待，但亦有人會擔心它會如《Suicide Squad》般的平庸。值得慶幸的是《Birds of Prey》首波影評表現地相當優異，不少人稱讚該片是多麼的優秀，擁有大量的暴力、血腥與邪惡的元素在這部動作片中竄動，猶如一場鮮豔、混亂的狂歡派對，絕對能讓觀眾為之著迷。

甚至有影評認為《Birds of Prey》讓人聯想到知名暴力美學導演 Quentin Tarantino，而非一部漫畫改編電影；不少人表示 Margot Robbie 飾演的 Harley Quinn 再次繳出亮眼表現，未來勢必將在掀起新一波的「小丑女」熱潮，而其他女性演員的表現也備受讚譽，鮮明且令人眼睛為之一亮；也有影評人將其與《Suicide Squad》比較，簡單來說就是前者大勝

如果入場
真係捧個奸角場

睇下黑金絲雀都好

睇完，幾好

我都覺得幾好睇btw我抱住爛片嘅心態入場Margot Robbie真係好正

same
同埋金絲雀出黎效果幾好，無睇硬照咁柒

Huntress都好正燥狂症

They called me...

老實講 好柒

睇完
Black Mask 笑咗

Jared Leto係咪得罪左華納？

cat 2

Leto拍marvel

幾正喎

好似有joker既dc片都有奧斯卡

公起qp

Batman 1966無掛

係wo，完全唔記得左

其餘4套都有 連SS都有

以後仲有咩人敢接Joker呢個角色

啱啱睇完BoP，我幾鍾意睇喎

本來見金絲雀人選有啲不滿，但係睇完套戲又覺得唔錯喎

小丑女就不嬲都咁正，最後個髮型

音波功可以再多啲
普通觀眾應該會覺得好突兀

浪費左Black mask 個角色

近日上映的《猛禽暴隊：解瘋小丑女》叫好不叫座，上周末北美開畫三日收3325萬美元（約2億5935萬港元），為DCEU開畫票房最差的作品，對比4年前《自殺特攻：超能暴隊》（Suicide Squad）的1億3300萬美元的成績，實在相差太遠。

票房不似預期，片商出奇招應對，竟然在電影上映後先改名，《猛禽暴隊：解瘋小丑女》原來的英文片名為《Birds of Prey: And the Fantabulous Emancipation of One Harley Quinn》，現改成《Harley Quinn: Birds of Prey》，一切以小丑女為先。電影上映後獲得不俗口碑，在影評網站「爛蕃茄」（Rotten Tomatoes）獲得80%「新鮮度」（好評），可是吸引不了更多觀眾入場，更比預期中差，令片商措手不及。

個鼻唔夠挺

胸口可能係殺父母兇手把槍整成

其實幾型
雖然ben版最正
不過有小小科技機械感咁都唔錯

Hi Daredevil

Affleck admitted that “the troubled shoot for ‘Justice League’ had sapped his interest” for playing Batman, but he was still willing to try a solo film. The final chapter for his take on The Batman came when he showed a friend his script for the film and was told, “I think the script is good. I also think you’ll drink yourself to death if you go through what you just went through again.”

班·艾佛列克（Ben Affleck）在當初談及為何卸下《蝙蝠俠》（The Batman）導演筒的時候曾說是因為達不到他滿意的標準，不過在今日宣傳《回歸之路》（The Way Back）而接受《紐約時報》（New York Times）訪談時他提到—

「我曾將《蝙蝠俠》劇本給一些人看，他們說他們認為這是個好劇本，但也認為如果我再經歷過同樣的事件，我會把自己喝死。」

這裏指的同樣的事情，應該是指《蝙蝠俠對超人：正義曙光》（Batman v Superman: Dawn of Justice）和《正義聯盟》（Justice League）的失敗，尤其是《JL》波折的拍攝過程大傷了他的意願（the troubled shoot for “Justice League” had sapped his interest.）。他還因為《BvS》訪談上聽到評價後的表情而成為了迷因（meme）「Sad Affleck」。

除了這些與蝙蝠俠相關的事件外，另外一部他花費了很多時間的自編自導自演《夜行人生》（Live by Night）也並不成功。

彼時不少記者在訪談的時候，比起《夜行人生》問更多的是《蝙蝠俠》問題。

再加上當時他離婚，那段日子可說是過得並不順遂，也因此發生了酗酒問題而需勒戒。

雖然很可惜因為這些因素而無法看到他的蝙蝠俠個人電影，要是未來有機會做成動畫電影多好，不過至少他現在的狀態看起來很不錯，而且我們明年仍有蝙蝠俠個人電影，相信麥特·里維斯（Matt Reeves）正在拍攝中的《蝙蝠俠》屆時會收到大家的喜愛。

屌你老母DC

好可惜，不過身體最緊要

變咗dr Manhattan

頭好柒batfleck

咁樣睇又唔算差
可能係戲入面仲順眼d

YES

今日係dc fans既勝利

Bye Dan

傳henry cavill做mcu狼人

真係唔識欣賞部新車

其實我覺得ok

我覺得係大家睇慣咗tdk同ben，又玩過Arkham Knight所以接受唔到，而且套嘢bg冇記錯係batman yr2，8, 90年代科技加上裝備仲係自研，我接受到

Harley quinn套動畫又幾好睇
估唔到

係8 90年代咩 睇setting似係現代

Poison Ivy好正

係
Kite man好撚正痴撚線

自圓其說

其實你成日無啦啦入嚟踩一腳dc係jm9唔係好明

今次主打復古風偵探故事其實幾吸引參考返Michael Keaton版batman

風格完全唔同喎

嗰個係哥德風格

Dc抵踩

呢個有工業風又有英國feel，幾有特色，但主角有啲瘦

今日未食藥？

呢個大家點睇

都傳咗好耐下

之前話導演一早諗咗三部曲
所以先CAST晒咁多奸角，希望個計劃實行到

拍The Long Halloween, Dark Victory系列係正
不過驚唔夠時間改到甩頭甩骨
The Long Halloween, Dark Victory拍劇好過

傳話搵Johnny Depp 做Joker

WB往績 只要票房或者口碑其中一樣稍差都會打亂成個計劃

俾Mera剋死

搵返Joaquin Phoenix 客串得唔得

我都想
而加10年內有成4個Joker
其實作為觀眾真係吃不消
SS Joker
Gotham Joker
Joaquin Joker
Matt Revee’s Batman Joker

Zack

我寧願佢唔用joker...蝙蝠俠就搵後生，joker 又唔搵番個後生
同埋本身話呢套係肥賓前傳，唔知仲存唔存在

好似已經係reboot
但早排官方又話呢套係within DCEU
好亂

可能2022年套flash會reboot dceu 踢走MOS BVS JL同SS

COIE已經提示咗

似係
不過而加雙線發展好撚亂
BOP又承認SS 在前
WW84 定位又唔確定係咪WW1 續集/ BVS 前傳
之後Matt Reeves Batman 又係reboot
SS2 又係定位未明
Aquaman 2 同Shazam 2 又肯定承認佢哋嘅第一集，即係間接承認係JL 之後
總之好撚亂

所以WB高層絕對垃圾 有幾套戲唔收得就要推翻晒d計劃 而家BOP都係唔收得 一陣又要reboot

話唔定SS2 已經Reboot 咗HQ

其實唔明點解WW84話唔係續集 睇trailer點都似係續集喎

導演話WW84 唔係WW1 嘅延續
你話DCEU 幾迷
屌你連上集啲Clip/ Flashback 都拎出嚟都可以話唔係

呢個乜9universe黎㗎

Henry Cavill Is Rumored to Reprise His Role as Superman for ‘Shazam! 2’

懷疑佢故意留白前後時間線
搞到你唔知佢接唔接到WW1 同BVS
收得好就可以自圓其說話係已reboot 咗嘅ww
唔好就當condom 話係未reboot 前嘅ww

出黎搞笑影衰大超就算鳩數

玩鳩班dc fans
做Mcu fans幸福幾多
Endgame圓滿落幕,遲下仲撈埋tv
點會睇到人咁火滾

你當你自己睇緊漫畫就ok 㗎喇

so sad

是撚旦
我當佢獨立一個人物一個Series咁睇
Superman: MOS- BVS - JL
Batman: The Batman
WW: WW1- WW84
Aquaman: A1- A2
Shazam: S1 - Black Adam- S2
SS: SS- BOP- SS2

過幾年出doomsday clock rebirth lor 順手reboot 埋watchmen

而家GL又會係HBO Max出電影 但未知係唔係DCEU

電視劇黎㗎

我記錯

本身同一個宇宙既Titans doom petrol 又分兩個宇宙
又開多個宇宙比star girl
都唔知Dc 做咩

Ben Affleck talks playing Batman

DC又贏

【DC又贏】神奇女俠祝6月4日願望成真

/受武漢肺炎疫情影響，華納宣布《蝙蝠俠》（The Batman）將停拍兩週。

《蝙蝠俠》原先自一月起就在倫敦一處攝影棚拍攝，並正要移師至利物浦繼續拍攝，但因武漢肺炎疫情，華納決定趁倫敦拍攝告一段落要轉移拍攝地點時先停拍，並會持續監控疫情狀況。

華納目前還有其他電影正在進行拍攝，《駭客任務》（The Martix）已結束舊金山的拍攝，將前往柏林繼續，而威爾·史密斯（Will Smith）主演的，講述大小威廉絲（Venus Williams ＆ Serena Williams）父親理查·威廉絲（Richard Williams）的傳記電影目前正在洛杉磯拍攝中。

而《怪獸與牠們的產地》（Fantastic Beats）將於週一在倫敦開拍，不過這些都可能隨著片廠持續監控疫情狀況而改變。/

歐美岩岩先開始爆 唔知WW84會唔會延期上映

The Wonder Woman 1984 release date has been delayed due to the ongoing Coronavirus pandemic. The release date was set for June 5, 2020, and it has now been moved to Aug. 14.

連古天樂都

近期消息傳出知名大導 J.J. Abrams 確定將為 HBO Max 推出《黑暗正義聯盟》（Justice League Dark）與《The Shining》外傳《Overlook》兩大全新劇集。

雙方的合作關係建立在 J.J. Abrams 個人公司 Bad Robot，已於去年九月與 WarnerMedia 獨家簽約，《The Shining》外傳《Overlook》劇情將鎖定在電影中最具代表性的飯店 Overlook Hotel 所發生的奇異怪談，據傳該劇本將由《Castle Rock》編劇二人組 Dustin Thomason 與 Scott Brown 撰寫並共同擔任監製；《黑暗正義聯盟》目前尚未透露太多情報，僅傳出是團隊中其中一位成員，原著漫畫中的成員包括 John Constantine、Swamp Thing、 Deadman、Zatanna 與 Frankenstein 等超自然英雄人物，而究竟是誰有待日後追蹤報導，不過 DC 曾在去年推出《Swamp Thing》，雖然遭到提前腰斬，但整題評價是相對不賴！

啱啱先睇到古仔真fan

HBO Max5月開 到時就知有無

其實都幾firm 可能有公佈 吹到zack仲想補拍

Swamp Thing

相信就算拍JL Dark都唔會用返DCU嘅Swamp Thing

套野劇本ok ga
衰在Dc高層權鬥

The Batman release date has been pushed back nearly four months, moving from June 25, 2021 to Oct. 1, 2021.

Shazam! 2 was dated for April 1, 2022, but that has now been delayed seven months to Nov. 4, 2022. The Flash has now moved, oddly enough, up by a month moving from July 1, 2022 to June 3, 2022. It’s unclear how the movie has moved up by a month, but we’ll take it.

半個月無人講野

有無人睇左JL Dark Apokolips War
新宇宙

我唔明，點reboot DCAU?又出翻Year 1?

冇人知
總之以後冇DCAMU

點解又要紅底褲

唔係出Rebirth咩

唔緊要啦 睇得動畫都九成本身Fans
classic啲我OK

唔好咩

HBO Max 5月27就開 而家都未有公佈 唔樂觀啦

啲鬼佬話要戲院上先有錢賺 我估原本係sdcc公佈 但取消咗上年wb仲話係史上最正sdcc

會唔會下年sdcc先公佈

應該唔會啦 正常宣傳都要做嘅 我估

Swamp thing 過檔cw

SDCC話搞線上版，唔知咩玩法

唉，咁一定愈做愈爛

重播

Budget所限 一定拍唔翻第一季水平

8500萬 一季

未開始已經死ser唔知啲電影公司會唔會join呢

Sandman audio drama

Prof X

Death
大波

Cast List有Shakespeare有Death有Desire有Luci，究竟個Audio Drama去到第幾期

Stargirl 都叫DCU上完之後第二日先過CW
Doom patrol 6月25直上HBO max
JL Dark 直程無講會上DCU

咁DCU存在義意係咩？

華納班高層就係咁 完全無計劃

無意義
已經壽終正寢算喇

套Hariley quinn好撚好睇喎

扔埋去HBO MAX

好似今個月出

'The Batman' star Robert Pattinson says he refuses to exercise while quarantined: 'If you're working out all the time, you're part of the problem'

27/5就知

好似話過netflix想買snyder cut嚟播 wb唔賣

sorry,咩黎

講到2046

今年二月嗰時Zack 同DC Executives搞咗個 Snyder Cut 放映會
放完之後Zack 就冇放過獨家相上 Vero
Snyder Cut 係搞掂咗，但傳聞Zack 想加嘢，要同班executives R 少少製作費
可能真係有機會上HBO Max

WONDER WOMAN 1984
消息如果去到８月
美國未開返８成戲院就會delay到12月

dont give me hope...
唉但宜家就算有，都無後續發展
amber heard 有搞個大頭佛

起碼有返個完整嘅超人生、死、復活

如果大賺 WB就會有後續架啦

DC狗癲哂未
經歷過無數次失望

當真係黎果陣，大家唔想信，唔想失望

如果hbo出，我裸跑

唔好再傷害fans

WW一姐
Superman

大超慘淪為閒角

上得呢張poster點都唔會叫閒角啦下話

選圖錯左

唔會一嚟就出
傳聞會出少少clips 試水温
再等HBO 夠一定數目客仔先會出

唔announce 一定唔夠數

唔明點解覺得HBO max要靠Snyder Cut引人Sub？
多目光極都只係其中一個IP入面嘅一套電影

唔係全靠la, 你話要夠一定數呀ma, 咁佢宣佈咪加快，你有無留意releasesnydetcut movement 先。Hbo 打本土市場，佢無理由唔想有多 d 吸引力

跟我一齊大叫Release the fucking Snyder cut!

hbo 都無咩新劇，無noise

今晚開vero live

HBO無noise
不如去隔離美劇post 睇一睇2019年top10有幾多套係hbo 出先？

聽晚

我唔期望有咩news

Mos2 announcement

唔好拖到Henry 40 先黎拍

但係Amy Adams就黎50了

Mos 1 amy

Barry 跑一轉，咩角色都可以換人

50路 dc狗最愛

barry 搞自己宇宙

應該係 M狗至愛
Amy Adam 都係今年45
M狗重口味到J緊 May Parker（55）

唔想罵戰

幾點有live?

等得嚟可以做超人老母

20 號，美帝時間

Stargirl幾好睇

似cw劇？

唔似
似doom patrol

真係正wo

等睇Enchanted 2
等左十幾年
Amy Adams Enchanted果時真係好正

官方都tweet 埋一份
嚟啦嚟啦

Fake ac?

真
DC Mexico

公布左嘅HBO Max 將會拍嘅DC野

真人劇集
獨佔
DC's Strange Adventures
Green Lantern
DC super Hero High
JL Dark
DMZ

非獨佔
Doom pantrol
Titans
Batwoman
未知會唔會吸埋DCU同CW其他野

動畫
Aquaman: King of Atlantis 短篇

雖然無公布，但Themyscira spinoff 同The Trench 好多人都估係呢度release

Where is Snyder cut?

JSA點解成撚日都俾人團滅

劇姐

因為無公映版JL

mexico uk 一早表態，唔代表有

wb 變緊政策，連cw 都可以有batman. JL flash 又見面。希望肯玩多重宇宙，咁就唔使理timeline. 殺出新血路

唔想再失望。個movement 搞到好大好成功

未來14日係關鍵

如果呢次無，唔知fans 會點

darkside 演說

劇見親佢哋出黎都係團滅

dceu 既兇手，覺得自己可以同marvel Kevin Feige睇齊，正冚家產。係喪女之時趕走人，係人大壓力嗜酒期間趕走人。

Gay佬樣

姐係流？

唔敢想像有

點解要賴Geoff John

啲鬼佬好撚憎gj係dceu入面亂搞 好似就係話佢要JL轉tone

有啲老屎忽會話: 冇GJ, DC應該收咗皮

佢真係跟我大叫

2小時前

仲有大改SS

Ruby Rose Exits the CW’s ‘Batwoman’, DC Series To Recast Iconic Lead Role For Season 2

ICONIC Lead Role

下個movement release ayer cut

佢星途由zack 開創，佢惡形惡相，無zack, 等一世做壞人

走？cw 拍戲真係兒戲，求其垃圾

跟Aquaman一齊大叫
Release the Snyder cut!!!

Tcw都有第7季
我諗zs cut都會有大機會

Flash?

tcw? 咩黎

關咩事 dceu ben Affleck 都走啦

應該真係AT&T大粒嘢 override WB
所以搞到而家咁到咁大

Richard Donner套Superman II隔咗廿幾年都可重見天日，zs cut都應該好大機會出

16 年架仔高層同gj 兩條冚家產，一個為合併分錢，一個為權，搞走zack. at&t 要做播放界一哥。而家對手有apple 老鼠 netflix. 要搞d noise 先得。

netflix 而家只要hit rate , 用幾多錢，影評係點，咩都唔理。好進取。Apple, 老鼠開始大量科水

Cyborg 錯面

正常人就係
Wb班高層腦殘就唔係咁講法

快撚啲走，睇見都唔開胃

衰過super girl

Brooklyn 99個Rosa 打開口牌想接

Kennedy定wb on9 d

Kennedy搞柒左last jedi,ep9都叫補穫但都唔好架啦
Wb直頭唔理班fans

做Question好過啦

netflix 有hit rate 就拍落去，wb 有錢賺，嫌唔夠，又嫌名聲不如marvel.

事實係Shazam 賺到嘅錢同mos差唔多

好過佢地插手既JL

建立品牌要時間要錢。Wb 要既係叫好叫坐。WW 同 joker 成本低都插手

Joker真係最撚柒大收都唔係自己袋晒

點解

好似係話開頭wb唔睇好 放咗出去同其他公司夾錢 結果大收 俾其他公司分走咗嚿錢 好似唔少錢

但可能夾份佢先唔干預

WB有腦就一係開拍前炒左ZS 一係照計劃上JL
唔收得先炒佢

Joss中途補拍仲要洗左唔少錢 票房差又得失ZS fans

波希米亞狂想曲：搖滾傳說 都係換導演，一樣攞獎。問題係唔好轉風格，加d 咸野，加d joke

開咗新post

一定係

呢個係個導演拍拍下消失左

首先你要知Bryan Singer係乜料，佢嗰朵臭過Joss，炒佢係必然嘅事

認同
明知電影宇宙有關連
仲要DCEU 啱啱起機冇耐
轉導演咪轉囉
唔好搞條storyline
WB 永遠參透唔到「疑人勿用，用人勿疑」

其實點解Bryan Singer會變成咁，以前拍X-Men明明好成功，而家變咗過街老鼠咁

其實拍哂，轉咩劇情，結果條架仔立錢走人

SS都係 劇情風格都轉晒

簡單啲講，佢成日同啲frd子搵班未夠十六歲嘅男仔開p扮casting，餵佢地食毒品，玩佢地屎眼，玩殘左又搵過另一個

呢個世界得一個Kevin Fergie，加上天時地利人和，Marvel先咁成功

Marvel 最初拍captain america 1 thor 1 柒下柒下咪又係繼續拍

原本係steppewolf 做敵角

就係嗰時無競爭先可以亂拍仲支持到，而家拍爛少少都無人睇啦

marvel 而家都唔敢一年3 套la, plan 已完

Man of Steel: Watch Party Q&A

Release

The

Snyder